\documentclass[10pt]{article}

\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[colorlinks=false]{hyperref}

\title{Minha cópia mal-feita do livro \textit{Beethoven}}
\author{PET Computação | ECOMP}
\date{23 de Outubro de 2017}

\begin{document}

\maketitle

\section*{Disclaimer}

Este livro é gratúito, e pode ser encontrado \href{http://www.gutenberg.org/cache/epub/15141/pg15141.txt}{neste link}.

\section*{Atividade}

Abaixo estão escritos alguns capítulos do livro ``Beethoven'', de George Alexander Fischer. Seu objetivo é verificar a conformidade com o original, que pode ser visualizado \href{http://www.gutenberg.org/cache/epub/15141/pg15141.txt}{neste link}.

A atividade deve ser feita da seguinte maneira:

\begin{itemize}
	\item Um membro da equipe deve criar uma branch chamada `reorder-chapters', a partir da branch `develop', e nela deve verificar se os capítulos estão corretos, e arrumá-los se necessário. Ele pode utilizar o link dado acima, se achar melhor.
	\item O outro membro fica deve criar uma branch chamada `chapter-4', a partir da branch `develop', e nela, ele ficará encarregado de adicionar o capítulo IV do livro utilizando o comando input, conforme presente no arquivo .tex deste texto. O arquivo contendo o capítulo \textbf{DEVE} se chamar `chapter-4'!
	\item Ao terminar as atividades, ambos devem dar \textit{push} e atualizar suas respectivas \textit{branches}, e ao final devem se juntar em um único PC e dar \textit{merge} de suas atividades na branch `develop'.
\end{itemize}

Boa atividade!

\section*{Chapter I - Early Promise}

\input{tex/chapter-1.txt}


\section*{Chapter II - The Morning of Life}

\input{tex/chapter-2.txt}


\section*{Chapter III - The New Path}

\input{tex/chapter-3.txt}


\section*{Chapter V - Fidelio}

\input{tex/chapter-4.txt}

\end{document}
